其實點解要圍港鐵？

去左幾日旅行 未爬文

太古縱容警察掃射
葵芳縱容警察射催淚彈 唔遣責 無理停駛
元朗縱容白衣人恐襲
你講邊單

好似唔太關事 都唔係佢地d小薯控制到

主要係元朗市民想搭車走避暴徒，但唔關門唔開車任由暴徒衝入車廂打人，仲要廣播叫人落車，而當時車務主管係知道有大件事發生！

821話有答覆，答咗未

咁關葵芳咩事？

其實由714沙田 已經幫狗做野

毛都冇條

九鐡總部係九龍灣
反而去總部示威更有效
高層都係總部

狗放催淚彈

其實我想問下搞火車站有咩用？

我都有問，但係冇人理我

元朗開始對港鐵不滿，之後又葵芳又太古港鐵高層冇正式就事件回應！
但係我都覺得站內職員幾無辜，小薯幾個可以做到啲咩呢？

真係圍總部好過搞啲站